有無人玩左2個星期fall guys都未贏過

點解d人咁撚快 明明尾關都順住去 到底輸係邊？

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

經常入到尾關但係未贏過

唔用外掛點羊

30LV未贏過

玩咗三日終於贏次次都係同冠軍擦邊

次次最後一場都係搶皇冠
次次人地都快上頂過我，唔知係咪有咩秘訣

Hi

樓主冇打開機?

我估對打開機既人黎講 操作唔難, 玩1 2 場就上到手

單蛇又撚狗？

睇睇先

真？有無

已經食左廿幾次雞，大約一個week

認真啊屌 無撚贏過啊！！
係零啊！！！

仲有關熔岩又係過唔到

pc版易好多,ps4成日仆街

做咩唔join我地打fallguy

牙罐好嘈-.-

一日閒閒地都食幾鋪雞

真係辛苦

Mute佢

唔信 影個冠數睇下

入discord未

咁岩早幾日入左隔離營 影唔到
唔信可以起底

波嫂陣間join

尾關最易贏我覺得係搶尾

之前有段片講落斜路連跳兩吓會有加速，但㩒極都唔得

玩踢波成日對家有個可以中場開波一射即入
好撚型

其實係睇時機撳制 我反而覺得有勁人守龍實贏

無得帶入去玩？

好似係跳撲

Fall?

Lv 16，贏過一次搶皇冠

跳落斜路, 響掂地嘅瞬間跳就會有加速
不過咁樣加速好容易仆街

7lv 贏過1次
宜家16都未再贏

拉住佢輕鬆解決

Can pm psn

玩左三日呢隻game搶皇冠贏過幾次，行外面九成贏+要順住個錘仔行果個方向行入去，唔好逆線行。

黃色隊從來冇贏過

6lv搶尾最後三秒比人搶完秒搶返人

我就玩三日，十幾lv大概5勝埸到。

我就遠離人群+行側邊都ok易，總之玩咩關都好，
自己一個行，唔好比人拉住已經冇咁易死
team game 咁岩自己隊被人圍就得避啦

我就遠離人群+行側邊都ok易，總之玩咩關都好，
自己一個行，唔好比人拉住已經冇咁易死
team game 咁岩自己隊被人圍就冇得避啦

呢隻驚重點唔係拎冠 係拉死人

每晚都可以贏到3-6場

我FD話「贏唔到係因為你唔夠善良」

打半日可以贏3-4次到，贏得最多既係蜂巢，其實要贏到最後係要專心過關而唔係整死人，整死人好易自己都死

由佢推出到而家都未win過，最近榜果次係攞皇冠，平均一星期玩0.6次

玩咗幾日 就算贏唔贏到都已經玩到好厭

有新地圖未

玩得最多永遠係假門，天旋地轉，大風車，其它地圖好少，係咪機率唔平均？

黃隊踢足球9成9輸

31lv 本身玩到有d灰 差唔多場場都有外掛 但今日竟然破蛋食到兩次雞 一次蜂巢一次火山皇冠

邊個話
成日都黃team
大約8-9成勝率
除非啲隊友太on9

外掛多

屌打個機都打曬飛機

推波 中間藍色輸硬 次次比人頂住落唔到

要睇隊友啦咁
有啲唔識玩
係咁跳同撲仲有拉隊友
俾你點識玩都無用
藍又唔係嘅
成日都見到跑出
反而紅同黃易俾人推角等輸

PS4
玩第二日已贏兩冠

因為呢幾關係第一/二關

其實電腦係咪易玩過ps4
我玩咗兩日已經贏咗七次

Fall guys電競選手

出果頭幾日已經係ps4 dl嚟玩
第2場就已經-6贏到
但早幾日玩返好似變咗第2隻game咁
成日第一關都過唔到

屌打個機贏唔到都要圍爐

18lv攞左五冠 試過連續兩場冠

俾你燈咗 今日玩極都唔贏

贏咗9次 技巧佔9成 遇到外掛另計

除咗隊制果啲，其他都有特定路線、方法快過人

玩第一次就贏

三星期0雞

水漲船高 無次過到 一係比人阻鳩住哂 一係跳果3條圓柱過唔到
踢波成日遇豬隊友

我早幾日down咗！玩咗半日最盡都係尾2嗰關！最勁都係第3第4位睇人哋拎第1！玩咗PlayStation 都差唔好8年,自問操作手制已經爐火純青，但呢隻game令我懷疑自己識唔識打機

暫時4X冠

玩到得返10個人然後話要去玩迷宮行去終點個關就永遠都輸